楊冪算唔算係最正既大陸妹

如果我係劉海威我一定唔會離婚

唔算
因為大陸仲有古力娜扎

唔算

湯唯

算

屌完就離啦

等一下

我有老公

熱巴最正

200蚊企街,不能再多

假

劉濤先係

我要屌曬啲新疆妹！！！！

劉亦菲先係。

唔覺得靚

呀！呀！我老公呢？

你地唔要我要啊

老了

姜梓新
劉詩詩
劉亦菲

志明與春嬌個時係
而家老左lu

熱巴

細個睇神鵰果陣正

女支

古力娜扎

隻腳好香

柳岩你唔識？

真係唔識欣賞 邊忽正

咪講d新疆妹啦成個鬼妹咁老左一定好樣衰

好似腳臭

g

靚女有腳臭係加分

10年前 未整容前 好撚正
你問屌唔屌？我實屌撚死佢

我要 $201

大陸女人 只會一代正過一代
有錢點解要揾隻娛樂圈雞做老婆？
大家借大家上位完就可以分手架啦

agree
宜家不了 打針打到膠面

嗯 我老公呢 嗯 等一下

拉

迪麗熱巴
依d混混地血先正

最後個件 肥撚到 c拉咁

佢係維吾爾族，唔係混血lor柒頭
但支那雞唔值得討論

雞

現代維吾爾族為蒙古人種和高加索人種的混血，人種上屬於高加索人種的圖蘭人種和帕米爾人種，人類Y染色體DNA單倍型類群有Haplogroup R (Y-DNA)、Haplogroup J1 (Y-DNA)、單倍群O-M122、Haplogroup C-M217等基因群

成個維吾爾族都係混出來

所以佢地有d係金髮 有d係亞洲人樣

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

Why the fuck is this shit here

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

假波喎好似

維吾爾族咪姐係混血啦，仲好意思話人柒頭

此post已完

人地湖南妹閪痕,
你唔離婚未係你面前俾你睇住頂綠帽由頭笠落腳囉

未走樣個陣係

其實冇咩人口係純, 同埋唔該睇常染啦

我覺得呢件正過楊冪
起碼有啲肉地

重點係佢地通常都係混依兩個種血
大部分都有混

你話我講混血美國妹就on9姐
因為美國人根本唔係計血統 移民城市

成個馬雲咁屌你

watched

湯唯先係最正囉

但唔知比幾多人屌過

維修不力

無咗喇，唔駛等了，可以繼續

Agger

仲要識廣東話 完勝 巳完

我覺得睇一個人靚唔靚唔係睇佢有啲咩靚, 係有啲咩唔好, 掉返轉咁睇.
當然係按番每個人自己個審美觀.

楊冪個頭形好似個心形咁, 面形2邊都幾闊, 正面睇就冇事, 側面睇你會覺得好扁平. 無立體感,
眉骨唔夠突出, 額頭唔夠飽滿
個嘴都幾厚
眼的長度都唔夠長, 仲有啲斜
鼻係高同直不過似整容 好唔自然

喺連登條條女都係雞係柒

武狀元蘇乞兒個時

咁蒙古人種同高加索人種 = ??

陳鈺琪正啲

唐嫣屌打

三大人種起源

20世紀以前，科學家普遍認為，人類分為若干個本質主義方式劃分的（即以不可缺的特徵來劃分的）人種，如尼格羅人種（黑種人）、蒙古人種（亞洲人）、高加索人種（白種人）等

不過講到尾 人類起源到依家都係迷

做郭襄果陣係
唔知做乜依家搞成咁

屌打

向西村

連登唔係有堆倚天打手既支那仔咩
咩陳鈺琪同祝君好嘛

支那仔

姑姑

圖呢

過兒

用口啦屌

尼個年紀，就算9數啦。

拍戲演少女要開美顏模式

崩壞咗好多

高圓圓

唔關維修事...傳媒發佈出黎d相係要經過佢經理人公司，張張都ps到靚一靚先再比記者，范冰冰都係咁

當年佢演郭襄，我睇到眼定定，好靚，依家就冇咩感覺

'' 20世紀以前，科學家普遍認為...... 蒙古人種...高加索人種 '' 依家21世紀了

'' ....50/50 West/East Eurasian mix.... '' 但應該就唔係refer to 你講個蒙古人種同高加索人種了

Lm

好柒喎

王菲
周迅
倪妮

Btw not大陸but中國

老婆靚冇用，你一定好細個。大咗你唔係咁唸

所以我最後有講
講到尾人源起源都係一個迷
但個三大人種的確好早就出現

假樣假波老餅臭脾氣

當年郭芙靚好多

無錯，陳紫函，可惜紅唔起

記得嗰時睇完套戲一出戲院第一件事就係search佢。後來嘅白淺都好正嘅咁

去到第五頁都仲未有J圖.純文字討論？

200蚊企街仲想點姐。

入嚟就係睇呢張

孫安可

笑你on9怕你嬲

照屌啦 如果有條咁既女 連登仔食開咩

佢地食開欣宜

最正係周星馳武狀員蘇乞兒嗰時

求J圖
唯姐好有個種東方美氣質
一d蝗昧都無

有菌嫁屌

查下柯立芝效應

睇錯大波妹

俞飛鴻

唐嫣

瘦底大波 可以一戰

識食梗係台妹啦，煲冬瓜易聽順耳得多，大陸妹當肉便器用就夠了。

[img]

咁既樣淨係識講火星話都無撚得輸

屌貼唔撚到圖